Celine妹妹真係好可愛

成個鬼妹咁😂😂

可唔可以唔好咁作狀啊？做返一個九歲小朋友應該要做嘅嘢啦！
重申：絕對冇對呢個小朋友有偏見，只是覺得一個九歲嘅小朋友應該要有返本來嘅童真。奈何這樣作狀，忍不住才留言而已！

點解要咁對個9歲妹妹牙😣

好撚假

我個人應為佢老豆衰係佢老豆嘅事，我絕對對呢個小朋友係一啲偏見都冇，只是覺得一個九歲小朋友無論舉手投足都應該要有本身嘅童真。見到佢哋咁作狀嘅片才忍不住發言。

d死人表情重乜柒 佢老豆都威 教到個女咁

係咪借個女上位嗰個？

9歲就要做搖錢樹

係啦，班仆街唔抵得人可愛

北韓小孩

yes

個樣好靚仔，好似阿拉丁牙

好假的小朋友

牙你老母, 死番去5P

G

牙有咩問題牙

米系

屌 講乜春野英文呀 要講就講廣東話啦 扮撚哂外國人 你同你老豆都流住支那血統咋 自視高人一等

你唔識英文就妒忌人？

有親譚仔啲po 正負皮都係一面倒

佢老豆遲早推佢出去接客

佢老豆好似6歲果時已經 鋪路參好歌唱比賽

炒左你！

放學icu好假的celine

好心share原片喇
辣殺港生活